仆街了買咗四月泰國機票。。。。。。。。。。

😭

14日入住幾好

泰國將香港在內的11個國家及地區列為武漢肺炎高危地區，呼籲入境國民需自我隔離14日。 榜上有名的國家及地區包括日本、德國、南韓、中國、台灣、法國、新加坡、意大利、伊朗、香港、澳門。 來自以上11地的泰國公民，需要自隔離14日，除非得到衛生官員的許可。在泰國沒有永久住所人士，必須在抵達時向官員出示證據，證明官員在14天之內可在哪裡找到他們。 泰國副總理兼衞生部長阿努廷亦一度在社交網發文，指以上11地的入境旅客需自我隔離14日，但之後刪除貼文。香港旅議會總幹事陳張樂怡亦澄清，有關規定只適用於泰國人，不影響香港旅客。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

在泰國沒有永久住所人士，必須在抵達時向官員出示證據，證明官員在14天之內可在哪裡找到他們。

要自己搵地方住

正常

原來1個鐘頭就生效
而家飛嗰啲點算

邊個話唔正常

仆街了買咗四月國泰機票。。。。。。。。。

去歐洲

拉

歐洲到時仲危險過香港

聽日飛

有fd依家起泰國，佢問我點好

旅遊保包唔包呢14日酒店

黎緊星期六去曼谷 琴日先布吉返
叫好彩 起碼去左一個先

羊 啱啱泰國否認要自我隔理十四日
邊樣真

快啲cancel. 我5月機

開心得太早

泰仔 彈出彈入 好撚影響旅客心情

我係佢就笑唔出，成個歐洲都係疫區。強制隔離係遲早問題。

而加又話係Fake News 一時一樣

下 入左境應該無野？
生效之後入先要隔離咋嘛

香港旅議會總幹事陳張樂怡亦澄清，有關規定只適用於泰國人，不影響香港旅客。

樓上幾個係咪盲撚咗

路透社稱中港澳等地旅客入境泰國需自我隔離 14 天 惟泰國旅遊局否認

立場2309出post

真係好鬼亂

屌希望係啦 4月飛秦國

留名睇到時仲笑唔笑得出

會唔會冇機返香港

酒店錢自費，否則拉去唔知邊度食二手飯

留名binc

又否認左 快d返黎好
覺得遲早都封埋

歐洲唔戴得口罩，會比人打

我都係買咗四月頭
日日心情就好似坐過山車咁

真係唔敢帶 出去全日無見過一個人戴
利申 工作關係岩岩去完

你估個個政府好似林奠咁死蠢咩
養埋班大陸哩仆街
死大陸哩

我8月去泰國

仲想緊

4月啵 一定大爆 我人在歐洲都唔敢周圍去

又彈出彈入想點...利申三月尾

唔係有人求證港人不適用？

巴打係邊到？有冇歧視亞洲人情況

港豬好撚鐘意去泰國抵撚死

仲買cx你都on9

免費日用品同14日任食

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

禾記得🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️

泰國機票咁少錢喊咩鬼

我3月15飛。

又彈出彈入，搞乜鳩

去泰國又港豬，去日本台灣韓國又港女，去大陸星加玻又藍絲，想問下去邊先唔抵死呢？

睇錯左國泰比左負皮添

原機折返

傻仔 死得仲快呀

利申：住歐洲

一月買咗機票 六月飛

3月10號飛 點搞